明月吐光，陰風吹柳巷 是女鬼覓愛郎

誰人願愛，淒厲鬼新娘

邊間教會？

茅山

Yoyo

Shall we talk?

錢小豪？

好似係淒怨

Btw 陪伴女鬼深宵偷拜月光

天際朗月也不願看

明月吐光，陰風吹柳巷 蓋世寶吊老母

月亮光光月亮光光 月亮光光月亮光光